[有圖] 瑞和戰役一觸即發 選手準備就緒

有冇宇狗想還拖？

瑞和高入雲，又見君歸去。坐輿無匆忙，逢梅見容與。

瑞雪收殘臘，和風報早春。祝堯千萬壽，常與歲俱新。

312！唔見人！
312！打死人！

個map係邊度睇？

你咸家產都未開到我年啊傻閪
你係到谷撚住都冇撚用你啖氣忍到下世啦柒頭
我笠撚硬水 你今世都打唔撚到我架啦
你買撚曬2020啲場啦傻閪
屌你老母卜埋場
比人笑都好過比你打到變豬頭啦傻閪
突然約隻抽都知你兩手準備 日操夜操想搵我做沙包 你都戇撚鳩
正所謂 阿婆跑得快 一定有古怪
150%肯撚定有練開武嘅
咁突然搵我隻抽 你當我傻？屌你老味
比你笑我笠水 你叻囉
雖然笠水啫 你當我傻架？叫個跑開步從來唔打拳出黎比你打鑊金 你老母生撚左你個腦未 屌你老母

CHING

宇清

畫得幾令

樓主好波
可惜選手因隔離未能出席

真係睇一次笑一次

rip

為配合政府在實施針對性措施減低社交接觸和採取預防感染措施的前提下，有秩序地逐步恢復更多公共服務，民政事務總署（民政總署）今日（三月十四日）宣布，由三月十六日（星期一）起，民政總署的最新服務安排如下：

各區民政諮詢中心（早前已關閉進行維修工程的深水埗民政諮詢中心除外）及遺產受益人支援組的開放時間將回復正常。

所有社區會堂及社區中心的多用途禮堂會繼續開放予已租用團體使用，並在活動人數上作出限制，以確保參加者可以保持適當的社交距離。